今年DSE雞應該陪唔到大家幾耐了

有冇2020dse同路人
掛住發夢 成個暑假到而家冇溫過書 feel到已經收收地皮 應該10/1係我最後一次陪大家 好唔捨得大家 但真係冇計要開始追番啲時間 希望考完DSE嗰時
再見到大家係除罩相見
香港人加油

去發夢考2021